飄洋過海到英國G5升學 或成文社科學術科最佳出路

林綽宏接受本報訪問指出，今年困難重重，應考時仍可保持水準，故很滿意自己表現。他早在初中已計劃到英國劍橋大學升學，從小喜歡研究機械運作原理，長大後自學電腦編程語言，曾參加相關比賽，故選讀工程系。

沈旭程表示自己的理想是尋求公義，所以打算修讀法律學科，現時正考慮到英國升學。

羅穎賢在數學延伸部分M1同樣獲5**佳績，成為「超級狀元」。她表示收到喜訊時，感到難以置信，回過神後便感到興奮，喜出望外，同時也很開心自己的努力得到肯定。她表示計劃到英國牛津大學修讀英語與文學（English Language and Literature），並已經收到了其有條件取錄。

拔萃女書院女狀元莊恩盈將入讀英國劍橋大學人類、社會與政治科學

居然無醫科

文科社科學術科可以留意下
有d科目過咗UCAS deadline 依然有位可以報名

留港讀醫之風 或成歷史
遠赴oxbridge 就讀學術科或成新趨勢

真係有米
窮撚考慮美國/本地啦

美國好便咩
UK 3年就畢業

佢地本身有家底，spcc 同dgs加上有獎學金。 個別例子姐

dgs那2個狀元都係文科底點會讀醫呢

我相信大把醫科生屋企都唔會經濟太差

美國多d船
UK少
埋單100萬3年差唔多

係架，但我都識有d 醫科生 屋企住深水埗，上水既基層家庭，單親家庭都有。 佢地自細都好醒，eg 2姊弟一個入c
中大 medic ,一個入dental

anyway如果想在香港發展career，讀醫 dental係最穩定又有名望

ib個班就真係好離地，住house ，ig日日飲飲食食

有錢去oxford Cambridge
冇錢就讀local medic
2種選擇 2個方向

船P
環遊世界
額 好羨慕

push

不過人地都好勤力架，人生勝利組。中大港大 medic dean list都有不少ib出身既學生，你睇下佢地個dean list report

有錢又聰明
人生勝利組

我個fd輕輕鬆鬆39入hku
每個暑假都番香港吃喝玩樂
可能平時係學校會辛苦啲囉
但係dsers其實都好辛苦

ib39 分入hku mbbs? 應該41,2 先入到medic

你個fd係咪都好有錢？ ib出身，通常中上產

聽講都要42分

唔係mbbs啦
不過見佢真係好chill
真係贏在起跑線
我啲dse fd讀到隻狗咁都入唔到hku
佢仲話自己好辛苦

dse成績可以直接報英國大學
真心可以考慮下

唔係好有嘅 三四千萬身家囉 (連登標準)

咁算普通既一層大單位九龍站都已經3千幾萬